求webcam 600內

唔洗60fps
唔洗4K
唔洗無線

要720/1080p
有線
收音可有可無, 自己有mic

最好方便座枱, 或者三腳架之類既設計. 未必放螢幕頂

我見人地用Logitech C310 效果都唔差

唔知大家有無好建議